唔割席同唔比得意見係兩回事

點解尋日同今日個風向轉得咁快先
係大家知機場有鬼 有大陸仆街 有黑警
但尋日我地係同全世界講返抗爭運動先贏咁多獎聲
然後政府cancel flight 屈示威
今日點解要變左阻住遊客上機先
無任何合理理由因爲自身香港利益阻住素未謀面既外國人返家鄉
做左兩日 真心覺得第一日係有效好多
林奠係同大家玩民心戰
唔好負左文宣兄弟既努力
真係未到endgame 唔好放棄